[
  {
    "question": "Какое значение имеет выражение 5+3×25 + 3 × 25+3×2?",
    "options": ["11", "16", "8", "10"],
    "answerIndex": 0
  },
  {
    "question": "Найдите значение xxx, если 2x+5=152x + 5 = 152x+5=15.",
    "options": ["5", "10", "7", "8"],
    "answerIndex": 2
  },
  {
    "question": "Какой из следующих углов является прямым?",
    "options": ["60°", "90°", "120°", "180°"],
    "answerIndex": 1
  },
  {
    "question": "Какой процент от 200 равен 50?",
    "options": ["25%", "30%", "15%", "10%"],
    "answerIndex": 0
  },
  {
    "question": "Чему равен периметр квадрата со стороной 4 см?",
    "options": ["12 см", "16 см", "20 см", "8 см"],
    "answerIndex": 1
  },
  {
    "question": "Решите уравнение: 3(x−2)=9.",
    "options": ["5", "6", "3", "0"],
    "answerIndex": 1
  },
  {
    "question": "Какой из следующих многоугольников имеет 6 сторон?",
    "options": [
      "Треугольник",
      "Четырехугольник",
      "Параллелограмм",
      "Шестиугольник"
    ],
    "answerIndex": 3
  },
  {
    "question": "Чему равен объем куба со стороной 3 см?",
    "options": ["9 см³", "27 см³", "18 см³", "21 см³"],
    "answerIndex": 1
  },
  {
    "question": "Какое из следующих чисел является простым?",
    "options": ["21", "27", "29", "35"],
    "answerIndex": 2
  },
  {
    "question": "Какой коэффициент при x² в уравнении 2x² + 3x − 5 = 0?",
    "options": ["2", "3", "-5", "0"],
    "answerIndex": 0
  }
]
